想同樂觀派嘅大家講！為時未晚！

今日去左打泰拳 係久違嘅身心舒暢
自從果一日 腦同個身體都好似shut down左咁
放緊sem break 日日都訓係床度 連煲劇都覺得好攰

老實啲講自己果晚太多野唔敢做
淨係敢傳下物資 守係出面
成日同自己講已經盡左力
其實無非都係想自己好過啲姐

升旗禮果朝我訓過龍
一醒左果刻真係急到喊左出黎
真係好對唔住大家 好對唔住大家
訓係床度真係好糾結 好想連遊行都唔去
好想俾自己再難過啲 內疚啲 差愧一啲
如果唔係點對得住為香港犧牲左嘅三個人同好多人
好想憤斥自己 唔好再以為大家同自己已經做得好好了

樂觀派一旦無左活力同希望
就等於無左全世界

如果你同我一樣 都係一貫嘅樂觀派
習慣睇到事情好嘅一面
請你無論如何 絕對唔好絕望同頹落去
因為你已經係最有能力打起精神嘅果班人啦
做我地嘅啦啦隊 用我地嘅正能量影響大家

知道大家每次念翻個心都會好痛好痛
路還很長 曙光一直都在身邊
七月一日絕非終局之戰

為時未晚 命數未有定稿
一切還看造化

同朋友一齊整左段片抒發下呢幾日以黎嘅情緒
繼續努力！！！